我女朋友叫Apple 你問我答

ipad第幾代 ？

Watch 睇過冇試過

有兩個sp叫apple一個新移民一個港女姓周

有冇試過忍唔住食左佢